屌！唔駛再受KFC氣！哈迪斯宣佈回歸！

1/4...

今日4月1喎

我兩定三年前已經中過一次伏

樓主散播虛假消息

link?

好記得細細個係莊士敦道嗰間食過，嗰時利東街仲未拆

收撚皮啦屌你老母
幾年前已經呃過一次

2014年愚人節，網上傳出哈迪斯即將重返香港，最後證實係愚人節流料。到2016年5月，有飲食媒體問哈迪斯總部會唔會考慮重返香港市場，對方回覆態度都算係正面，話如果搵啱投資者就有機會重返香港市場。

報驚撚出沒注意

差啲中伏

我四年前中過 仲滿心歡喜咁同人講會開番

好玩唔玩玩哈迪斯我屌你老母

不誠實使用電腦

開心咗三秒

報左警

好掛住德洲意粉

蘑菇飯

愚人節快樂

胡志明市都有

報警

樓豬已成功

俾你講左添

其實哈迪斯一啲都唔好食

agger
完全唔知點解要吹奏
果個年代真係好食就唔使執啦

想問月無人食過祖樂比 早幾日聽同事講話好食過kfc好想試下

牛仔飯好撚好食喎屌你老母

牛仔芝堡

on9,去到後期啲野又凍又盛，彈多過讚，垃圾到間間店都拍烏蠅，咁都吹奏，冇病呀話？

d雞好食過kfc

大把細蚊仔見人講哈迪斯就跟住講，可能根本未食過

除左薯圈,其實所有都同KFC差唔多

Link?冇link死全家

食撚過牛仔飯先出聲la！

係喇係喇，你以為得你先食過喇

細個 去馬鞍山個間哈迪斯食 一嚟就屌個蘑菇飯加件雞 食完就過隔離兒童設施到玩 哈迪斯 真係好多童年回憶。
利伸90後

屌你老母一睇日期就知流料

頂你 開心左三秒呀仆街

記者朋友大家好 我係I大陳浩南

今日係愚人節

上海好似有

記得以前荃灣廣場仲有噴水池嗰陣食食過幾次，陣味係點真係唔記得，不過時光真係一去不復返

牛囝飯
德州意粉
炸雞
提子汁
以前西九龍有
超好食，細個成日食

利申00後

KFC股價跌左2%
樓主大獲了

連燈仔快d踩啦 踩到佢翻生啦 好想食德州意粉

執左上神台係常識
當佢開返就變地底泥

屌你老母 愚人節玩下就話報警
連登真係好撚低質 唔報死全家呀

我個牛仔飯加兩隻炸雞

細個個記憶係哈迪斯多款
但唔夠麥記好食

當年KFC做得好打柒左哈迪斯
但依家既KFC係好撚垃圾

哈迪斯 最正一定係下午茶餐

德州意粉，炸雞要晒上髀，飲可樂，唔該

返差館同啲差佬講 愚人節快樂

而家d人春識哈迪斯咩

試喇 貴kfc幾蚊但啲雞根本唔同級數

屌...嬲

勁鍾意食德州意粉加件雞嗰個餐

快樂蜂 旺角店仲成日有特價coupon

灣仔有無分店

佢係就新鮮同熱過KFC
但始終做唔到KFC同哈迪斯果種雞皮咁好味

有

回條撚咩，做埋唔夠交租

睇profile pic 已知係流

其實kfc係果陣都好食好多

有冇人記得個廣告slogan

美國哈迪斯 的確係唔同d

樓主你大獲喇 個po上左熱門 就快有警犬拉你不誠實使用電腦

見到哈迪斯宣佈回歸幾隻字入黎負皮

個雞翼 磨菇飯無得輸

我班90後尾嘅fd竟然未聽過哈迪斯

蘑菇飯世界級

報左驚

4月1。咩節日？？

我都係個次 但原來已經咁耐
哈迪斯

細個好鐘意食西部牛仔飯同飲提子芬達

又回帶

你pk 了 kfc 無跌2% 你發佈假消息

報驚未

連囝交人未

牛仔堡好好食

好撚型ar死老野

小朋友嬲豬呀?

really

喺邊搵 報紙？

牛仔飯

有無人記得馬鞍山個遊樂場

見到闊別8年就知流

聽日咪知.

下星期試下先

屌你老味我仲即刻諗返起喺馬鞍山哈迪斯嘅開心時光

jolly d雞係贏熱辣辣，但陣油「益」味好難頂，企隔離街都覺得臭。
如果kfc係新鮮整，真係好過佢。

但kfc quality飄忽過股市
唔會再搏
仲有staff執嘢慢到仆街
條龍十幾人都可以成粒鐘先清到

我近五年淨係食過一次好食嘅KFC，一d都唔飄忽

仆街想陰我

飄忽得黎唔會掂到好食嗰個位
而家想食好食kfc要去外國

我係哈迪斯一定揀4月1號重開
仲一定會用同一張圖送熱狗!!!

利申 脆薯圈牛仔飯好好食

好唔好食就唔記得，淨係記得細個去親哈迪斯都係玩sir滑梯

當年哈迪斯真係好食

屌你邊止八年啊